一人兩個增肥方法

小dd食極唔肥🤷🏻‍♂️

買樽橄欖油 食咩都淋d上去

想肥？增加糖既攝取，高升糖指數食物，快d幫你儲起d糖變脂肪

食
瞓